請問有冇性價比高既電腦mon介紹

budget $2000 內，21-23吋左右，唔該哂！
小弟個acer mon用左都好多年了

同問

lm

2500 有得買最平4k moon

Samsung LS24R350
Dell U2417H

我可以唔駛4k, 我部腦張display都唔勁

請問呢兩款大概咩價錢？

幫你買埋好唔好？

屌你老母

Dell or LG?

27ul500好似好正

samsung或者 LG質素點？手機用過就ok既個人覺得，但電腦mon未領教過，咁多年黎電腦mon都係買Acer, 未轉過會，一陣出去睇睇先

順便想問揀mon 係咪需要配合埋顯示卡？而我個mon比較舊，冇hdmi位，買新mon係咪最好揀有hdmi輸出？thanks!

你搵到個無HDMI既當你贏

好難買到個無hdmi 嘅新mon

原諒我問埋d on9 野，我而家個mon用左好多年，平時又較少留意電腦產品，同埋想知駛唔駛配合返張顯示卡？我果張型號係 AMD Radeon R7 Graphics